[口遁] 新城市警員稱被咬斷手指

口技都出埋

係咪差佬 鬼知咩